尼馬仲係好愛PSG

is

蓋清仲係好愛YOYO

有佢差好遠